一個武漢肺炎就睇到曬咩國家係做到嘢，咩國家係無能

睇啲國家政府對今次疫情嘅措施就知邊啲真心為市民好

相信疫情過後好多政權公信力都大大下降

Trump trump

In Taiwan we trust

全球反政府浪潮

台灣爆冷

澳門

日本都算辣殺

北韓最勁

印尼

日韓
北韓 菲律賓 俄羅斯 美帝

中國省黎講算做得唔錯